good一聲呑咗佢

🚬

依家會唔忍到四周圍望人 然後心入面諗佢係咩人
有啲個樣衰會覺得佢係打人嗰啲
就又喺豎ff如果我今日咁之後一個衝過嚟打我其餘又加腳加手我會頂唔得順呢
其實我係鍾意痛

sm

想講我一定可以講贏因為我有道理 真有 但我攰 費事嘈啊

Good

好撚煩
你100%投入就唔得閒入嚟嘈啦
依句講得好好

新宿警棍

okey

就嚟忍唔住想搵佢

新宿勁轟

-.-

訓啦

準備瞓

夜訓通常都係肥西

你係？

我係美國住

我住喺佢心入面 賴死唔走

Mk

浪漫...

好撚mk

食屎啦

你日日食唔厭？

你問自己

句嘢有冇四年

推你老母西咩 傻子...我